====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — l ' intégration des espaces agricoles comme composantes urbaines dans le triangle de Gonesse (Val-d ' Oise ; projet non réalisé) et pour le pôle sud de Genève;
Entity Name (Type) :: Genève (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Gonesse (LOC)
Val-d ' Oise (LOC)
Genève (LOC)
Total entitiy counts: 3

